注意！我地已緊急將大量文宣片上線，務求傳到香港每個角落，世界每一處！要讓真相道出！

致各位巴絲

感謝巴絲們嘅勇躍支持同加入，讓我們以最快速度完成擴展團隊，繼續製作更多更高質更多元化嘅文宣片俾香港人，同時我地向各位未能加入既熱心巴絲講聲唔好意思，希望在將來再次擴展團隊時，能夠同你地合作，做得更好！

香港警察自6月開始不綁以過度武力對待示威者及違犯一系列守則與法律，更越趨嚴重，已去到文明社會下不可接受既地步

同時暴政及警方更每天企圖以不同方式狡辯，意圖混淆視線，誤導市民。對於近日8月11日警察既所作所為泯滅人性，完全令人髮指，孰不可忍。

感謝各文宣組設計同分享各種文宣圖，我們團隊手足已急速趕製各類型文宣片反擊，包括已出811 同812 既片，上載至Facebook, YouTube 及 Instagram，但最重要既事係需要大家既支持同傳閱俾身邊既人, 特別仍然係中立同淺藍人士收看。

我地團隊希望得到巴絲們既支持，如果可以...

咁就好啦，多謝各位

唔好意思，由於時間關係，人手安排同重組，近日未有英文及外語片，我地會加緊製作多多包涵

香港警察近期暴行記事簿 (7月21日至8月11日)

8月11日發生了什麼事之懶人包

8.12 香港機場集會紀錄

反送中黑白大字報 - 警察篇

其他近日製作的片將會係下一個Post 繼續展示
如果有咩建議，歡迎提出，再次多謝大家既支持。

光復香港，時代革命!

林鄭想同香港玉石俱焚? 其實班抗爭者好可愛

8.05 三罷集會 - 沙田紀錄

8.10 「守護孩子未來」親子遊行紀錄

一封機動部隊太太的信及一名市民太太的回覆

721

推

請

部分示威者停止暴力衝擊
部分黑警察停止濫用武力
政府作出讓步並不再企硬
歡迎和理非繼續合法示威

齊上齊落同時請考慮每個行動既利與弊
否則恐怕變成文革2.0
目標稍有雜質
大家就骨牌效應集體做偏左
花你搭車痾屎時間去重溫
鏗鏘集：文革五十年（上）

「團結」雖是美德，但亦係雙刃劍

Be water, be considerate, be safe.

push

Push

612
721
805
811

做得好好呀你地! 香港人正正就係要呢種強力文宣

721 811

812

p牌冇得正皮
幫你推

721
811

文宣可以加下面三件事

要令黑警變不可信證人
我係一位EMAIL左各泛民議員懇請搞818遊行同聯署既網民

- 分享自 LIHKG 討論區[/size=2]

有冇人fc到？示威者被捕後被打至脊髓壓迫？仲有多人被打同屈到多處骨折？

［突發］被捕者媽媽網上指兒子入警署後被打至腦出血！！

嘩要推

推啊推啊

PISH